Downloading music

Программа:

Производит скачивание аудиофайлов из сайта https://www.realrocks.ru/.

Инструкция:

Необходимо клонировать репозиторий и запустить программу в Intellej Idea.

Созданно с помощью:

IntelliJ IDEA на языке java.

Авторы:

1. Костюков К.П

2. Лёвин В.А